# ProyectoXaloc

## Indicaciones de lo hecho
Se ha realizado el CRUD de vehiculos
TODO faltan las ultimas opciones del proyecto
La exportacion de la bdd está en el directorio /docs/xalox.sql

## URL de ejecucion
http://localhost/xaloc/public/vehicles/

## Codigo de lo hecho
Hay una parte publica (/public) con los directorios css, img, js
Hay una parte privada (/app) con controladores, modelos, vistas.
    Configuracion de acceso de bdd (configurar.php)
    Libreria Base para el PDO de la bdd (librerias/Base.php)
    Libreria Core para el control de la URL y poder distinguir en la URL controlador, modelo y parametros   
    Un fichero llamado iniciador.php para hacer un autoload de las librerias

## Falta por hacer
Debido al tienpo dedicado a hacer el MVC únicamente me dio tiempo CRUD de vehiculos 
y con el coste de tiempo a hacer el MVC desde cero, soolo me ha 

## Proyecto git 
https://gitlab.com/fjmartinezHiberus/proyectoxaloc/-/tree/main


